最近身邊有冇人明明唔睇波變左做講波撚？

平時明明同足球完全冇關係

但一世界盃就係咁評論場波點點點，又撻下d球員名出黎，話e個踢得好，果球又唔抵，個樣同d語氣仲要扮晒專家咁

你睇你幾可憐 冇人理